希望大家可以入黎睇一睇

希望大家能夠停一停冷靜諗下, 呢幾日發生左咩事
首先中共首先放晒風話示威者走向恐怖主義, 然後林奠好似食錯藥咁故意星期五走黎推蒙面法, 跟手話示威者周圍破壞, 攻擊唔同意見既人, 影響普通人生活。

到左星期五當晚, 大家都心知肚明會發生咩事, 偏偏果晚D黑警就消失晒咁。
然後星期六大家都好容易留意到, 市面形造緊一個恐怖氣氛, 港鐵全線停, 商鋪, 商埸好多關閉, 目的就係想向全世界發出一個信息, 示威者已經失去控制, 只係漫無目的咁破壞, 我見到連登仲有部份帶緊風向仲話想裝修中資銀行, 大家有冇諗過, 只要一咁做, 佢地就可以話示威者既最終目的原來只係為左錢, 到時點辯解點文宣都再無用。

希望大家可以思考下, 點解你地要做人地擺到明想你地做既野, 你地做左會失去咩, 做左又會得到咩。如果共黨會因為人地搞下佢D玻璃, 機器就滅亡, 咁佢一早就滅亡左; 相反裝修完, 大家就會失去整個國際社會既支持。

同埋鶳方面,如果人地冇出手, 只係意見唔同出聲講下, 就由得人喇, 大家爭取既自由, 包括言論自由, 應該係體現係任何立埸, 只要人地無出手攻擊, 人地其實係有權唔同意我地, 如果係咪都鶳, 大家就會由被害者既角色變成加害者, 亦會降低國際社會既支持。

最後都唔洗大家屌尻我, 我係和理非, 但我表達既所有野只有一個目的, 就係個運動可以成功, 爭取到雙普選。

五大訴求, 缺一不可。